\section{Supraleitung}
\begin{itemize}
    \item In einer Supraleitung kann der Strom verlustfrei fliessen.
    \item $R$ kann durch Abkühlen von Quecksilber praktisch auf $0$ gebracht werden.
\end{itemize}